(文學JJ) 抗爭/公民抗命文學專題

大家有冇關於抗爭/公民抗命主題既文學作品分享? 不論詩詞小說論文冇所謂 等大家發完夢返屋企可以思想上增值下自己，唔做藍絲同毅進仔

我先:
Henry David Thoreau: Resistance to Civil Government (Civil Disobedience) 公民抗命論文中既經典
Bob Dylan: Chimes of Freedom 雖然係歌但D詞好L正
歡迎大家Give Stock
最後
光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

連登冇人係文學JJ?